8月5日 仲返工既你地 到時問下對唔對得住自己良心

係大是大非下都唔敢透過罷工表態 你真係對得住自己良心？已經唔要求你企最前 甚至單單企後面
剩係識捐錢有咩用？香港就係窮得只剩下錢
比你富有又如何 連做人既威知都冇埋
而家唔係口講你撐就得架 要行動架 唔係遊行過就叫付出左架 局勢已經唔同晒 香港人連為自己岩既野去表態 出句聲都唔敢 有手足戴頭盔係東鐵比人屌冇人為佢講心底話 一個二個手足係前線比人打完仲要好似做賊咁走佬 講到尾因為大家都唔敢理直氣壯咁表態 ！

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

推